【防疫抗疫基金】增設金融科技人才計劃 企業每月獲1萬元聘人才！

政府在第二輪「防疫抗疫基金」下設立的「抗疫基金金融科技人才計劃」，將於今年7月2日至2021年7月2日接受申請，以資助本地金融科技公司、初創及其他有金融科技相關業務的企業，創造1,000個職位，聘用本地人才，豐富香港的金融科技人才庫。關於計劃的申請資格、程序和所需證明文件等詳情，已上載專屬網站（）。

計劃內容
計劃共有1,000個資助名額，以先到先得的方式接受申請，每間金融科技公司可申請一個新的全職職位，申請獲批後可獲每月10,000元資助額，全數用作支薪，資助為期最長12個月，涉及資助總額可達1億2千萬元。

又利益輸送

一萬蚊 等我跑來做

本地人材？

有撚用咩，走撚哂喇
仲留係香港同你做？

出13k請人 每月比3000請個工人
政府又一德政 幫助企業 但改善唔到打工仔生活

係老細拎，唔係你拎

請強國人返來學習

1萬蚊請到個人才返嚟